當你覺得GME 大跌好驚時⋯⋯

請諗吓林奠 何妖 支那 過去上年麵死唔去，咁你驚咩撚嘢姐？